Kaiu walla kohtusse walla honese olid kokku tulnud.
Kohtu wanem: Jaan Wiiron
1. kohtu körwamees: Toomas Rassohw
2. kohtu körwamees: Mart Pauls
Kirjutaja K.Kaasik
Hindrek Roose tunnistab, et tema isi on seda waatanud käinud, et see Jüri Kanteri ait, mis 14 ja 15 Jaani kp. wahel wargast on ära lõhutud; ait oli tuast 20 sammu kaugel õue aja sees, kramp luk mis aida ees, oli rikutud ja kaa see ubadus kati murtud:
Warastud oli üks sea sinn liha ja üks sark. Wiiriki külas Sibelga saana õuest wonkre pealt üks willane meest rahwa jäk ja üks särk, mis pestud oli õue rohu peale kuima pandud. 
Hakenrihtre härrale ärakiri sest saadetud.
Kohtu wanem: Jaan Wiiron XXX
1. kohtu körwamees: Toomas Rassohw XXX
2. kohtu körwamees: Mart Pauls XXX
Kirjutaja K.Kaasik
